食開日本食品嘅入一入黎

無知一問
到底無16年過期
定係18年過期

16年

真唔真 尋日食左粒
聽同事講唔擺得咁耐